今日跌串3000點不是夢。

gogogo

3000 不是夢

係30000

3000

串啦串啦

串埋就29700 見

咁快? 係都明天啦。

串了，跌到仆街。

點解會咁 美股星期五跌轉升，大陸又升，港女自己跌600

股市上落唔好問點解。

你岩

昨天的我打倒今天的我

005仔落番6X不是夢呀。

5 號落番6x 既。。大家都唔惦阿